# Chinese translations for june.
# Copyright (C) 2013 Hsiaoming Yang.
# This file is distributed under the same license as the june project.
# Hsiaoming Yang <me@lepture.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-13 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-18 23:01+0800\n"
"Last-Translator: Hsiaoming Yang <me@lepture.com>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: june/app.py:105
#, python-format
msgid "%(num)i years ago"
msgstr "%(num)i 年前"

#: june/app.py:107
#, python-format
msgid "%(num)i months ago"
msgstr "%(num)i 月前"

#: june/app.py:109
#, python-format
msgid "%(num)i days ago"
msgstr "%(num)i 天前"

#: june/app.py:111
#, python-format
msgid "%(num)i hours ago"
msgstr "%(num)i 小时前"

#: june/app.py:113
#, python-format
msgid "%(num)i minutes ago"
msgstr "%(num)i 分钟前"

#: june/app.py:114
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: june/helpers.py:37
msgid "Please verify your email"
msgstr "请验证你的邮箱"

#: june/helpers.py:40
msgid "You are a spammer"
msgstr "你是一个垃圾账户"

#: june/helpers.py:92
msgid "Too many requests in a time"
msgstr "多次重复请求"

#: june/forms/account.py:37 june/views/admin.py:22
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: june/forms/account.py:40 june/views/admin.py:25
msgid "English Characters Only."
msgstr "只允许英语字母"

#: june/forms/account.py:43 june/views/admin.py:28
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: june/forms/account.py:46 june/forms/account.py:77 june/forms/account.py:125
#: june/templates/topic/edit.html:32
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: june/forms/account.py:52 june/forms/account.py:54
msgid "This name is a reserved name."
msgstr "这是一个被保留的名字。"

#: june/forms/account.py:56
msgid "This name has been registered."
msgstr "这个名字已经被注册。"

#: june/forms/account.py:60
msgid "This email has been registered."
msgstr "这个邮箱已经被注册。"

#: june/forms/account.py:72 june/forms/account.py:108
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: june/forms/account.py:74 june/forms/account.py:109
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: june/forms/account.py:79
msgid "Remember me for a month."
msgstr "一个月内免登录。"

#: june/forms/account.py:89 june/forms/account.py:93
msgid "Wrong account or password"
msgstr "账户或者密码错误"

#: june/forms/account.py:97
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: june/forms/account.py:98
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: june/forms/account.py:99
msgid "City"
msgstr "城市"

#: june/forms/account.py:99
msgid "Where are you living"
msgstr "你住在哪里"

#: june/forms/account.py:101 june/forms/node.py:20
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: june/forms/account.py:102
msgid "Markdown is supported."
msgstr "支持 Markdown。"

#: june/forms/account.py:119
msgid "This account does not exist."
msgstr "该账户不存在。"

#: june/forms/account.py:126
msgid "Remember your password"
msgstr "请记住自己的密码"

#: june/forms/account.py:129
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: june/forms/account.py:130
msgid "Confirm your password"
msgstr "请确认自己的密码"

#: june/forms/account.py:135
msgid "Passwords don't match."
msgstr "密码不匹配。"

#: june/forms/node.py:13 june/forms/topic.py:12
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: june/forms/node.py:14
msgid "The screen title of the node"
msgstr "节点的标题"

#: june/forms/node.py:17
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: june/forms/node.py:18
msgid "The url name of the node"
msgstr "节点的链接名"

#: june/forms/node.py:22 june/views/admin.py:31
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: june/forms/node.py:23
msgid "Required role"
msgstr "权限控制"

#: june/forms/node.py:25 june/views/admin.py:34
msgid "User"
msgstr "用户"

#: june/forms/node.py:26 june/views/admin.py:35
msgid "Staff"
msgstr "管理员"

#: june/forms/node.py:27 june/views/admin.py:36
msgid "Admin"
msgstr "超级管理员"

#: june/forms/node.py:36
msgid "The node exists"
msgstr "节点已存在"

#: june/forms/topic.py:13
msgid "Title of the topic"
msgstr "话题标题"

#: june/forms/topic.py:16 june/forms/topic.py:26
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: june/forms/topic.py:17
msgid "Content of the topic"
msgstr "话题内容"

#: june/tasks/mail.py:24
#, python-format
msgid "Signup for %(site)s"
msgstr "注册 %(site)s"

#: june/tasks/mail.py:52
#, python-format
msgid "Find password for %(site)s"
msgstr "找回 %(site)s 的密码"

#: june/templates/index.html:19 june/templates/user/view.html:44
msgid "Recent Topics"
msgstr "最近的帖子"

#: june/templates/index.html:30
msgid "Recent Nodes"
msgstr "最近的节点"

#: june/templates/account/find.html:4 june/templates/account/find.html:8
#: june/templates/email/find.html:11
msgid "Find Password"
msgstr "找回密码"

#: june/templates/account/find.html:12
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: june/templates/account/reset.html:4 june/templates/account/reset.html:8
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: june/templates/account/reset.html:13 june/templates/node/edit.html:19
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: june/templates/account/setting.html:4
#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:20
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: june/templates/account/setting.html:9
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人信息"

#: june/templates/account/setting.html:18
#: june/templates/admin/dashboard.html:14 june/templates/admin/user.html:21
#: june/templates/topic/edit.html:26 june/templates/topic/topics.html:18
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: june/templates/account/signin.html:4
msgid "Signin"
msgstr "登入"

#: june/templates/account/signin.html:18
#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:26
#: june/templates/topic/view.html:80
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: june/templates/account/signin.html:19
msgid "Forget Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: june/templates/account/signup.html:4 june/templates/account/signup.html:15
#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:25
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: june/templates/account/signup.html:16
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: june/templates/admin/dashboard.html:3
msgid "Dashboard"
msgstr "后台"

#: june/templates/admin/dashboard.html:10
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: june/templates/admin/dashboard.html:19
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: june/templates/admin/dashboard.html:41 june/templates/topic/view.html:27
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: june/templates/email/find.html:4
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎，"

#: june/templates/email/find.html:7
msgid ""
"You have submitted a find password request, follow the link below to find"
" your password. If you didn't make the request, ignore this email."
msgstr "你提交了找回密码的请求，点击下面的链接就可以找回密码。如果这不是你发起的请求，请忽略该邮件。"

#: june/templates/email/find.html:14 june/templates/email/signup.html:13
msgid "You can copy and paste the link to your browser address bar:"
msgstr "你可以复制粘贴下面的链接到浏览器地址栏中："

#: june/templates/email/find.html:21 june/templates/email/signup.html:20
msgid "This link will expire in 24 hours."
msgstr "该链接 24 小时内有效。"

#: june/templates/email/signup.html:6
msgid ""
"Thanks for the registration. Follow the link below to activate your "
"account."
msgstr "感谢你的注册。点击下面的链接激活你的账户。"

#: june/templates/email/signup.html:10
msgid "Activate your account"
msgstr "激活你的账户"

#: june/templates/macro/ui.html:13
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: june/templates/macro/ui.html:14 june/templates/node/view.html:15
#: june/templates/node/view.html:51 june/templates/topic/topics.html:3
#: june/templates/user/topics.html:16
msgid "Topics"
msgstr "话题"

#: june/templates/macro/ui.html:15 june/templates/node/nodes.html:3
#: june/templates/node/nodes.html:15
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: june/templates/macro/ui.html:16 june/templates/user/users.html:3
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: june/templates/macro/ui.html:46
msgid "discuss"
msgstr "讨论"

#: june/templates/macro/ui.html:79
msgid "topics"
msgstr "话题"

#: june/templates/macro/ui.html:84
msgid "New Topic"
msgstr "新建话题"

#: june/templates/node/create.html:4 june/templates/node/create.html:9
#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:16
msgid "Create Node"
msgstr "新建节点"

#: june/templates/node/create.html:19 june/templates/topic/create.html:26
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: june/templates/node/edit.html:4 june/templates/node/edit.html:9
msgid "Edit Node"
msgstr "编辑节点"

#: june/templates/node/view.html:37
msgid "Create a topic"
msgstr "新建话题"

#: june/templates/node/view.html:39
msgid "Edit this node"
msgstr "编辑节点"

#: june/templates/node/view.html:54
msgid "Reputation"
msgstr "声望"

#: june/templates/snippet/footer.html:5
msgid "About"
msgstr "关于"

#: june/templates/snippet/footer.html:8
msgid "Open Source"
msgstr "开源代码"

#: june/templates/snippet/footer.html:10
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:10
msgid "View Profile"
msgstr "查看个人主页"

#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:15
msgid "Staff Power"
msgstr "管理员权限"

#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:17
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: june/templates/snippet/nav-dropmenu.html:21
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: june/templates/snippet/sidebar.html:8
msgid "Site Status"
msgstr "站点统计"

#: june/templates/topic/create.html:4 june/templates/topic/create.html:15
msgid "Create Topic"
msgstr "新建话题"

#: june/templates/topic/create.html:25 june/templates/topic/edit.html:25
#: june/templates/topic/view.html:73
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: june/templates/topic/edit.html:4 june/templates/topic/edit.html:15
msgid "Edit Topic"
msgstr "编辑话题"

#: june/templates/topic/edit.html:33
msgid "Delete"
msgstr ""

#: june/templates/topic/move.html:4
msgid "Move Topic"
msgstr "移动话题"

#: june/templates/topic/move.html:18 june/templates/topic/view.html:29
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: june/templates/topic/topics.html:21
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: june/templates/topic/topics.html:24
msgid "Desert"
msgstr "荒漠"

#: june/templates/topic/view.html:55
msgid "No replies yet."
msgstr "还没有评论。"

#: june/templates/topic/view.html:74
msgid "Send a Reply"
msgstr "评论"

#: june/templates/topic/view.html:79
msgid "Login is required."
msgstr "登录后方可使用。"

#: june/templates/topic/view.html:97
msgid "Topics in this node"
msgstr "该节点下的话题"

#: june/templates/user/users.html:14
msgid "Active Members"
msgstr "活跃用户"

#: june/templates/user/users.html:30
msgid "Staffs"
msgstr "管理员"

#: june/templates/user/view.html:46
msgid "More topics"
msgstr "更多话题"

#: june/views/account.py:29 june/views/account.py:121
msgid "Invalid or expired token."
msgstr "不合法或者过期的密钥。"

#: june/views/account.py:34
msgid "This account is verified."
msgstr "账户已认证。"

#: june/views/account.py:52
msgid "We have sent you an activate email, check your inbox."
msgstr "我们向你发出了一封激活邮件，请查收。"

#: june/views/account.py:104
msgid "We have sent you an email, check your inbox."
msgstr "我们向你发出了一封邮件，请查收。"

#: june/views/account.py:117
msgid "Token is missing."
msgstr "密钥丢失。"

#: june/views/account.py:127
msgid "Your password is updated."
msgstr "密码已更新。"

#: june/views/admin.py:33
msgid "Spam"
msgstr "垃圾账户"

#: june/views/topic.py:76
msgid "New users can not create a topic"
msgstr "新用户暂时无法创建话题"

#: june/views/topic.py:87
#, python-format
msgid "Don't be a spammer, take a rest for %(time)i seconds."
msgstr "休息一下，再等 %(time)i 秒。"

#: june/views/topic.py:94 june/views/topic.py:98
msgid "You have no permission in this node."
msgstr "你没有该节点的权限。"

#: june/views/topic.py:171
msgid "Password is required to delete a topic"
msgstr "删除一个话题需要密码"

#: june/views/topic.py:174
msgid "Password is wrong"
msgstr "密码错误"

#: june/views/topic.py:202
msgid "Move topic success."
msgstr "成功转移话题。"

#: june/views/topic.py:204
msgid "Node not found."
msgstr "节点没找到。"

#: june/views/topic.py:242
msgid "Missing content"
msgstr "缺少内容"

